剛係微信收到，關於防風！！

工程师忠告：预计今天下午3点开始，12级风力持续3小时，10级风力持续5个小时。和去年天鸽不同的是， 天鸽只吹了一两个小时，而这次台风横切面太大，持续时间接近八小时。务必留在室内不要外出！建议: 根据帕斯卡定律与阻尼原理：即使关好所有窗，单位內所有门(睡房门、厨房门、厠所门)都要关上，不要怕开关门麻煩。空間越分隔得細，越不易被吹爆窗。

典型潛移默化型同化手法

我用你個名答你

簡體字比狗睇

屌你老母用蚑那殘廢字返蚑那啦屌你老母

殘體字黎。